Twice多腎係咪全身都好似佢塊面一樣咁白? ☺

有無人G 🤔☺

成隊最柒

佐助型毒撚

成撚日吹奏條柒頭

一白遮三醜
可惜佢有十醜

唔G點解我覺得佢靚 當然唔係話最靚，但好過志效果啲

我睇到負十醜

me: 志效 > 腎 > 其他

So mean

志效 我有佢專輯卡，可以換多腎

應該全身白加pink lin, 睇大脾就知

how睇

志效有咩唔好?

g
成隊只有娜連叫ok

咁佢有咩好

娜璉世界第一

ching ho ball

火車頭

只係其他太好 顯得唔好

血盤大口 不了
櫻花line太尾機

正過彩英

要睇櫻花妹我不如去睇akb

用akb嚟比又過份左啲喎 ching
TWICE櫻花line都贏佢地十條街啦

兩樣嘢完全冇衝突

yeah yeah yeah

呢條女白撚到反光

樓主出黎隻揪

走啦 我唔想搞大佢

靚
cute
心地善良

多腎最好睇係正常咁笑
唔係好適合做呢啲表情

有無圖

成首歌就係被佢破壞哂
呢粒老鼠屎真係

Sor 我係想問多腎有無圖

狙擊夠未

my wife

正奶到

多腎幾可愛呀
不過佢都算有實力嗰批咖喇
有睇sixteen就知邊幾條女先係攞正牌做花樽

琴日sbs志效瘦左好多，係正左既
但唱歌同yuju完全比下去
兩個都係jyp練習生，jyp真識食

樓主做咩成日提多賢？

Twice都係得兩個花樽姐
其他都幾有實力.
不過成隊twice最有實力一定係彩瑛
又rap得,又唱得,又跳得,又識作詞同畫畫
多腎既rap無得彩瑛比

三個花樽先岩

Yuju 把聲咁靚基本上一開聲已經覺得唱得好 佢好有震撼力

大山婆都唱得好好有技巧 睇留言幾乎一致好評

相反覺得Rose 把聲唔適合唱尼隻歌 佢係要唱YG既pop song 佢個style係camila cabello個種 把聲都似

Rose同momo把聲簡直會令耳仔懷孕🤱🏼
一個鼻塞一個漏電好好J

志效同多腎真係好撚樣衰

YUJU高音輕鬆上 仲要好穩
ROSE有個位差少少 其實佢把聲唔太岩首歌
相反大山婆PART 易唱到

對我地唔識音樂既人黎講 只會認為上高音先難 其他咩都係易
對佢地黎講 易唱 但唱得好先難

我覺得大山婆唱得好難聽
ROSE就係得果個段高音上唔到

花樽:Mina sana 支那瑜 momo
唔係花樽:多腎 娜璉 男人婆 大山婆

法官大人

Mina MoMo 跳舞勁都花樽？

成個團非泡藉都係花瓶

泡藉全部咁豬點做花瓶

同子瑜一樣 下身粗到仆街

最尾果張 好似陳自瑤

周子瑜根本係花樽
佢係之後被「追加」入twice
喺sixteen入面 佢好多場都係minor
最後都比人out咗
到最後JYP都仲「追加」周子瑜入twice
JYP咩機心一眼可見啦
咪就係想多條支那line
又見佢樣唔差 嗰排又啱啱喺台灣有人氣
可以成功吸引一眾毒男繼續關注sixteen-->twice班女
咪add埋入twice囉

佢啲實力更加高下立見啦
唱歌：又唔撚得（唔夠好囉，未至於屎嘅，只係可以話佢唔走音only ）
跳舞：拍埋啲韓妹到 佢跳舞又跳得慢半拍 有興趣自己睇mv求證
表情：西面西到 佢好多條MV啲表情都好生硬
笑又笑得假
TT likey 都係 又西又生硬 見到真係唔想睇落去
所以點解mv佢咁少鏡頭咪就係因為公司唔想比人知
周子瑜係一碌花樽
谷人氣同支那line
勉強都只係可以話佢識跳舞識唱歌 同最重要個樣 樣靚
而家連對長腿都粗埋
無眼睇

多腎某啲angle睇落去 真係有少少出塵脫俗feel☺☺

子瑜個demeanor咁正經
又靚成咁
中年可以考慮返台灣從政甚至選總統

咪撚再POST 多腎